是咁的，琴晚哥倫比亞輸左波，身為哥藉香港人，我決定

小妹的哥倫比亞出局，本絲打決定罷買英國貨

妹你老母死肥婆

重60kg重小妹

推